各位上前線巴打 加油

一定要逼到林鄭退步